FAC退款，未過冷靜期

個fd俾FAC嘅人sell到
一次過用EPS俾咗兩萬幾😰
依家喊住咁話想退款
雖然未過冷靜期，但啲staff幫佢check過脂肪個啲嘢
好驚會攞唔返筆錢
個fd唔有錢㗎
佢又番學又pt
睇過啲post話要上去鬧爆佢哋先退到錢
但幾個女仔又冇咩霸氣又唔夠惡

求救！！！！！
到底点先攞得番筆錢？？？？？？

点你老母咩

点你老母咩
抵死啦大陸西

黃埔

打一兩個簡體字就係大陸西就係抵死，
屌你係咪有病㗎

你用咩輸入法會無啦啦打到一兩個簡體字？

大陸西係抵死

我屌你老母

你朋友咪就係你囉大陸西

大陸閪 抵死